回應提問時手震 聶德權：講野不嬲都手震

由政制及內地事務局局長調任公務員事務局局長的聶德權，中午前在立法會會見傳媒，在回答提問期間被記者拍攝到手震。聶德權傍晚在網上發文回應指，「其實我講野不嬲都手震」。

聶德權傍晚在社交媒體發文指，「俾人發現我講野手震，今日睇番片先知原來次次講野都手震。其實我講野不嬲都手震，呢排瞓得少跑得少，會瞓番多啲跑多啲步」。他又指，自己身體無恙，感謝外界的關心。

他在帖文中亦指，自己在大學一畢業已加入政府，已在公務員系統服務31年，雖然已擔任過政治委任官員，很高興再回到公務員事務局的大家庭。他又指，過去3年擔任政治委任官員的經驗，相信可以令自己更明白政治委任官員與公務員如何各司其職，發揮更大作用，更有利於他投入新崗位。他又指，希望公務員團隊繼續保持高效、廉潔，為廣大市民提供最優質的公共服務。

另外，他亦和各同事發信，指很榮幸接任公務員事務局局長的崗位，並指自己對公務員團隊有深厚的感情，亦明白社會對公務員隊伍的期望。他又指，公務員事務局有不少政策範疇需要他們繼續積極推動，並指自己和局內的同事定必群策群力，與各方溝通，了解各部門的工作和人力需求，為公務員提供適切的支援。他又指，公務員團隊是一支非常專業和優秀的隊伍，他會在新崗位上，致力維護公務員的核心價值，堅守法治、秉持誠信、廉潔守正、公正客觀、政治中立、盡忠職守、專業勤奮，帶領公務員隊伍與時並進。

佢擺明就腎虧

聶：飛機打多了

俾人揸春袋痛到手震